美國獨立日煙花vs香港回歸煙花

美國獨立日煙花

香港回歸煙花

美國放既係煙花 香港係放銀紙

香港煙花一年比一年搞花樣但就一年比一年差
係未香港煙花技術太差完全搞唔出咩花樣？

完全係眼高手低

香港近呢十年搞埋晒啲玩文字、圖案嘅煙花奶共
但出嚟效果，一係倒轉，一係反轉，一係變形，一係發放唔同步，差到一個點
點解仲要行呢個方向

咁貴都係睇煙

其實香港煙花唔算係差，但冇新意，年年都差唔多